我babi臨走果陣對我做左hand hand既動作

愈撚愈覺得自己好似矛狗

Mami捉住我對手來掃話好wet好wet

苦蔥開了便淡